水貨客唔去上水去元朗

元朗廣場都係新地